我隻細狗比野嚇親休克 急救完會唔會有後遺症

補充返資料 3分鐘內急救完 之後去咗睇獸醫 醫生話因為驚嚇休克 依家冇乜嘢 淨係冇精神

驚犬？

芝娃娃

渣架